<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_label">Местоположение сети</string>
    <string name="location_warning_title">Соглашение о местоположении</string>
    <string name="location_warning_message">"Когда функция AutoNavi NLP (Network Location Provider - Провайдер Местоположения Сети) будет открыта, Вы позволите службе AutoNavi NLP собирать анонимные данные о местоположении. Некоторые данные могут шифроваться и храниться на Вашем устройстве. Шифрование и сбор данных могут произойти, даже когда никакие приложения не работают. Вы можете платить за трафик данных. Собранные анонимные данные о местоположении будут использоваться для улучшения производительности и точности службы определения местоположения. AutoNavi обещает, что собранные анонимные данные о местоположении не будут предоставлены третьим лицам или использоваться для других целей, кроме предоставления услуг. Данные, которые будут собраны, включают следующее:
- Идентификатор (ID), сила сигнала сети WLAN, которая будет опрошена с периферии;
- Идентификатор (ID), сила сигнала, которая будет опрошена от периферийной базовой станции (для сетей GSM);
- Идентификатор (ID), сила сигнала, которая будет опрошена от периферийной базовой станции (для сетей CDMA)."</string>
    <string name="agree">Согласен</string>
    <string name="disagree">Не согласен</string>
    <string name="location_warning_do_not_show_again">"Не показывать снова"</string>
    <string name="wifi_scan_always">Всегда разрешать сканирование</string>
    <string name="wifi_scan_tips">Разрешить сервисы определения местоположения сети и приложения для сканирования сетей WLAN, даже если WLAN выключен.</string>
    <string name="persmission_notification_title">Приложению Местоположение сети требуются разрешения</string>
    <string name="persmission_notification_text">Нажмите, чтобы предоставить</string>
    <string name="persmission_message">Для правильной работы эта служба требует дополнительных разрешений. Пожалуйста, предоставьте разрешения.</string>
    <string name="persmission_message2">Для правильной работы эта служба требует доступа к памяти. Пожалуйста, предоставьте разрешения.</string>
    <string name="persmission_message3">Для правильной работы эта служба требует доступа к местоположению. Пожалуйста, предоставьте разрешения.</string>
    <string name="persmission_message4">Для правильной работы эта служба требует доступа к телефону. Пожалуйста, предоставьте разрешения.</string>
    <string name="persmission_message5">"Для правильной работы эта служба требует дополнительных разрешений. Вы можете управлять разрешениями приложения Местоположение сети в настройках."</string>
    <string name="persmission_message6">"Для правильной работы эта служба требует доступа к местоположению. Вы можете управлять разрешениями приложения Местоположение сети в настройках."</string>
    <string name="persmission_message7">"Для правильной работы эта служба требует доступа к телефону. Вы можете управлять разрешениями Местоположение сети в настройках."</string>
    <string name="persmission_message8">"Для правильной работы эта служба требует доступа к памяти. Вы можете управлять разрешениями Местоположение сети в настройках."</string>
    <string name="persmission_ok">ОК</string>
    <string name="persmission_close">Закрыть</string>
    <string name="persmission_settings">Настройки</string>
</resources>
