<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="backup_confirm_title">Полная резервная копия</string>
	<string name="restore_confirm_title">Полное восстанавление</string>
    <string name="backup_confirm_text">"Поступил запрос на полную резервную копию всех данных на подключенный компьютер. Вы хотите сделать резервную копию?

Не позволяйте операции продолжаться если Вы не делали запрос на создание резервной копии."</string>
	<string name="allow_backup_button_label">Сделать резервную копию данных</string>
	<string name="deny_backup_button_label">Не делать резервную копию</string>
    <string name="restore_confirm_text">"Поступил запрос на полное восстановление всех данных из подключенного компьютера. Вы хотите восстанавливать данные?

Не позволяйте операции продолжаться если Вы не делали запрос на восстанавление. Это заменит все данные на устройстве!"</string>
	<string name="allow_restore_button_label">Восстановить данные</string>
	<string name="deny_restore_button_label">Не восстанавливать</string>
	<string name="current_password_text">Пожалуйста, введите свой текущий резервный пароль ниже:</string>
	<string name="device_encryption_restore_text">Пожалуйста, введите свой пароль шифрования устройства ниже.</string>
	<string name="device_encryption_backup_text">Пожалуйста, введите свой пароль шифрования устройства ниже. Он будет использоваться, чтобы зашифровать резервную копию.</string>
	<string name="backup_enc_password_text">Пожалуйста, введите пароль, чтобы зашифровать резервную копию. Если пароль будет пустым, будет использован Ваш текущий резервный пароль:</string>
	<string name="backup_enc_password_optional">Если Вы хотите зашифровать резервную копию, введите пароль ниже:</string>
	<string name="backup_enc_password_required">Так как Ваше устройство зашифровано, Вы обязаны шифровать свою резервную копию. Пожалуйста, введите пароль ниже:</string>
	<string name="restore_enc_password_text">Если резервная копия зашифрована, пожалуйста, введите пароль ниже:</string>
	<string name="toast_backup_started">Резервное копирование выполняется...</string>
	<string name="toast_backup_ended">Резервное копирование выполнено</string>
	<string name="toast_restore_started">Выполняется восстанавление...</string>
	<string name="toast_restore_ended">Восстановление выполнено</string>
	<string name="toast_timeout">Время операции истекло</string>
</resources>
